[核彈]全城中伏!!!!!!!! 今天新聞鋪天蓋地全是股爆

全城中伏!!!!!!!!
今天新聞鋪天蓋地全是股爆，道指同恆指成功幫手轉移視線，
全城焦點去咗炒股度……
30萬thx聲音不見了。
初步滅聲計劃成功進行!

係